寄包裹人地唔收會點

我有個朋友因為之前反咗面好耐無聯絡
依掛見佢ig好似好down佢又就嚟生日想寄個公仔比佢，但我驚佢唔收想問下如果佢唔收會點會唔會寄返比我